\beginsong{Grandi cose}[
by={T: Valerio (Lode) Ciprì; M: Benedikt Enderle (Gen Rosso)},
sr={Sal 126(125)}
]

\beginchorus
\[D]Grandi \[A]cose ha fatto \[E-]il Si\[B-]gnore per noi,
\[D] ha fatto \[G]germogliare \[D]fiori fra le \[A4]roc\[A]ce.
\[D]Grandi \[A]cose ha fatto \[E]il Si\[B-]gnore per noi,
\[D] ci ha ripor\[G]tati liberi \[D]alla nostra \[A4]ter\[A]ra.
Ed \[B-]ora possiamo can\[E-7]tare, possiamo gri\[F#-]dare
l'amore che \[G]Dio ha versato su \[A4]no\[A]i.
\endchorus

\beginverse*
\[D]Tu che \[A]sai strap\[E-]pare dalla \[B-]morte,\[D]
hai solle\[G]vato il nostro \[D]viso dalla \[A4]polve\[A]re.
\[D]Tu che \[A]hai sen\[E-]tito il nostro \[B-]pianto,\[D]
nel nostro \[G]cuore hai messo un \[D]seme di \[A4]felici\[A]tà.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Grandi cose ha fatto\dots
\endchorus
\endsong
